網上開始有人企圖淡化件強姦案疑點

巴打們留意吓，大概由今朝開始，網上多人企圖淡化件事嘅疑點，未審先判，叫人信警察同報紙佬，唔好懷疑咁多。唔只連登係咁，就我所見三個登，同蘋果、星島之類都係同樣情況

1.死者係強姦案犯人
2.死者係自殺
3.自殺成功係因為當時警察疏忽

巴打們切記到依家為止以上三點都係未有任何确實証據可以証實，但好多人已經有意無意間當係事件真相
希望大家發現有疑點就要繼續提出質疑，唔好比人誤導

大家去疑點post睇，好多人帶緊風向

注意打手

可樂百事 68081

Ching_b 20720

其實，我無知一問
真係有人死咗？

正評跟進

啱啱放監?

財可通神 26451

樓主心水清

補返上面幾張圖嘅source都係

有冇死屍睇？有冇片？cctv?
大家有冇睇過？
連登仔教我地自己冇睇過唔好信報紙佬

hi
唔buy你個套就係5毛嘛

維穩力量

走啦

btw,ching你有冇睇過5毛守則架
識唔識點樣淡化件事架

係用大量acc洗版講d唔關係既事

唔係係同一個post同你唱反調啊柒頭

g持

你地樣樣野都話報紙佬得段字冇片，唔信
我宜家問你要片你就叫我走
屌你老母啊

無啊 咩事都無發生過 猶差話死左人都係撚你地班仆街姐
實情係拉唔個強姦犯 又唔想做野先作故仔

屌你老母殘體字

字眼上只可以用懷疑犯人

sorry， mac打字仲未慣，搵字搵到個殘體出嚟

又一個人身攻擊討論者嘅人

巴庫 38934

留名

終於開始多人注意到依啲人嘅出現

之前好多人一直以為單案只係 道德撚 同 神探 嘈
其實一直有啲人密密帶風向 激起兩邊誤會
導致討論唔到案件

其實有咩好討論？